去旅行之前分手

啲野已經book好晒 但最近分左手 點算好

搵朋友去

你仲有右手

機票有名點算

照去有問題？分手炮

唉屌....依家真係好撚尷尬

唔想再見到佢

叫friend買過張囉
叫你個ex俾返自己嗰份錢

因咩事

一個人去囉
行囊共我海關中拍拖～

如果真係就叫fd買過張算....個幾千當跌左 唔想再搵佢..

戴帽

自己去

自己去散心

自己去冇問題

脷伸 book哂所有嘢10月頭去旅行 9月尾分手 自己出發

益佢條新仔